屌你老母垃圾gucci 昆9我入黎做倉務

之前番緊d名 幾千蚊到手錶專門店既pt sales 係真係負責sales 野 有commission 垃圾gucci 昆9入入黎自閉 屌你老母

間間零售都咁架啦
我都中過伏 lanexxxxx 做左三日quit左

有邊間唔係咁 求介紹

我想搵份可以對客 人工50蚊到 都ok 雖然gucci 60$ 但完全唔係我想做既野 屌你老母

冇喎 學生時期既事黎

Push

推

見佢隔兩日又係jobsdb出post都知伏啦

邊間呀清
利申： 做過 ， 返左兩星期就辭 差啲變自閉

唔自爆啦

我都諗住走

男人做倉;女人做sales

是常識吧

靚仔唔想做倉sor

Calvin哥

其實我唔明你寫咩

好多間名店都係做倉嫁啦
In個陣有問你嫁喎
利申 有做過

所以咪要做倉

屌咁做咩仲要整多個倉務員 係fake 9人

屋企有錢 至在搵d野玩吓 垃圾工 等佢教多d野比我先 即刻辭職

係啊 好多都係昆人入去做倉務 哈哈哈

都係我以前間手錶最好 諗住 見吓gap

巴打Gucci做邊間鋪？

都話唔自爆啦 咁容易知 等我辭左職再自爆

你個名

4月頭好多新入職 相認下

估到你應該係gucci d老屎忽

做左幾季都係做客wor,入倉蛇就有
利：都係lanexxxxxxxx

你係pt?

我都係pt黎 做左兩個月

個incentive 日日都有？

邊間lane

鋪頭公數夠先多100$

hello你好

難唔難拎😂😂

我屌你老母

得自己一個係倉？
唔洗對人正啊，又可以上吓網，打吓機

毒撚先會鐘意

睇你做邊間

不過我都唔會做落去啦 辛苦就唔係話好辛苦 但工作環境令人好自閉

關事咩

pt sales？
比夠幾萬你好無 on9

垃圾

cr

長pt同season pt都做過
個陣成日都想入倉hea

我做過cr rg

暑假temp

同女同事入倉是常識吧

返過某名店LoeXX，PT Sales要攞貨、送貨、斟茶遞水、執倉、清潔、Sale客(無佣分)、係大商場嘅廁所洗杯(啲客用嘅茶杯全部都係廁所洗架 )

所以開始覺得所有名店PT Sales都係狗也不屌嘅工作

倉最好做wo

同意

慢慢做慢慢執又無人見到
可能我係毒撚

我有冇睇錯，得60一個鐘？

搵D野玩下又志在人地個100蚊 叫屋企俾你啦

巴打係咪Calvin哥

岩啊 難道有d有仲多

己辭 屌你老母

番去食回頭草

下我都做過但好L hea 可能間間唔同
sell客係冇ft得閒先會幫 我9up幾句算 d ft都唔會有說話講
btw廁所洗有咩問題 又唔係用廁所水
你有洗乾淨就得啦

好多名店都係做stock
不過gucci係咪唔可以手機跟身?

係啊 但我話9知佢 照跟

你做邊間先？ 我做香港公園下面嗰間喎

搵到份正pt 賣首飾水晶手錶 佢同我講左絕對唔會做倉 主力sales 客 仲要60蚊個鐘 包食飯 正

我番果間咪landmark 已辭

88 Calvin哥

我唔係叫Calvin sor

返Landmark 4月10幾號入職得一個

我唔係10/4入職

88 Keith哥